有冇無線keyboard同mouse推介？

而家用緊啲平野 收得好差 主部擺枱底都可以疾下疾下
有冇性價比高嘅推介？
做文書野同上網only，唔洗打機

Microsoft Logitech

Keyboard Filco Convertible
記得買多套鍵帽，原裝嗰個麻麻地

加隻Mx Master

想問下藍芽接收係咪好過插usb?

Mx master始貴
如果m720如何

你地講個啲keyboard太貴 我要個打到字又收得好就得

啱啱新換，用唔起貴野
$299

咁呀 Microsoft Sculpt Ergonomic成套Keyboard+Mouse+Numpad

打漏咗 m720冇睇過review 你試過啱手形又鍾意咪考慮

唔多覺

mk345
兩百幾一套